想用PS4 Camera玩Just Dance2019問題

想買PS4 Camera玩Just Dance2019

但上網睇話PS Camera好垃圾

同埋Ps camera玩Just Dance 唔可以多人遊玩

咁仲要個camera做乜，主要係放係屋企同朋友玩

上網人地話XB好好多，但係我得PS4，又唔想隻手拎住其他野玩

究竟係唔係真

有冇用家分享下感想

點唔會可以多人遊玩？

一次捕捉多個玩家

我見XB kinect 好似得

用ps camera玩過just dance demo都可以多人玩

實際係咪真係唔得，我唔敢包

咁個感應好唔好？

唔覺得有問題

不過我個ps camera係連埋PSVR成套朋友送

唔該晒，咁我睇下有冇二手camera買個玩